[突破盲腸！！]笑撚死me，強國每日零新增原來係咁嘅原因

原來入院掛號都唔撚比，咁咪冇新增囉

推

新增數目係咪零 中共肺炎係咪得到控制
我只信金仔同普京
其他講乜都假

大家將就下睇下殘體，
我想比啲三毛睇下原文，枉佢地呢排咁落力洗地，
你地祖國當你條命賤過狗咋

當再爆果陣咪話外地輸入囉 容咩易

Never trust China

連活喺牆內嘅人都知個政府有幾仆街，
你啲三毛狗無論喺牆內牆外，都係畜牲

其實咁先屈 先停左中國個數字
等外國班人返哂黎
之後所有確診既就算係中國中招都屈係外國輸入

無錯
而且已經做緊

而家喺大陸如果唔帶口罩，地鐵站都入唔到啦

人人都帶哂罩都可以搵個人出黎屈播毒，真係盲嘅都可以屈睇國家機密

快d復工啦
之後再爆過
理得你係咪想屈落「外國傳入」
爆得越勁越好

一陣反外仇外情緒高漲就可以ww3了

求 link

不要讓悲劇,繼續重演

你要的link

睇住個views 一接近十萬就收左皮

仲話如果係謠言請支共出面辟謠
條白痴係咪唔知李文亮發生咩事？

其實支共做緊好事，起碼幫地球處理緊垃圾。

#chinaliedpeopledied
不過人地國家嘅內政我哋唔好理咁多，等佢爆到不可收拾。

我send 上屋企啲廢老group 一個二個嬲到出唔到聲，谷撚住度氣